求plan（家居HKBN+手機SUN MOBILE）

而家用緊HKBN同埋SUN mobile，請推介任何家居 (100/200/500/1000 mb)+流動(3G/低速4G) package

愈平愈好